宜家政府立場就係 警權就係過大 又如何

佢就次次出黎開記招耍鳩你地香港人
又如何
捉哂d 前線就搞掂